點解麵包可以咁好食

食極都唔厭

因為你窮

菠蘿包

唐記

你睇下幾多fat同糖

擁抱糖尿

最愛cha siu

饅頭最好食

想食麵包做宵夜，餓

M記

A1 台式芝士條

蒜蓉條好d

金拱門不了

因為有包皮

去酒店自助餐都會食麵包，真係好鍾意食包

由細到大都唔中意食麪包
其實真心都想知道點解會有人覺得麪包好食